林子博係味禾理非手足？

如是，眾籌幫幫手？